最on9既動漫迷一定係火影撚

啲火影撚最鍾意搵一舊屎黎比較自己套火影 兩舊屎有咩好比較
又成日問埋啲冇建設性既話題
太多就不能盡錄 根本作者垃圾咪有咁多bug位俾你問啲垃圾野囉 啲垃圾設定同海賊王一樣多 兩舊屎都有得比較 笑死人咩

不服來辯囉 啲火影狗駁唔到就偷偷留下負評

ching你同係沙地阿拉伯反回有咩分別？

真 準備同火影狗開世界大戰 我想解block 頭號火影狗別天神 但搵唔到佢個名 師兄知唔知佢改咗咩名

駁唔到

利申：火影撚

雷。。。。千

火影狗不出來面對？

HxH迷on9 d
成日當埋自己係作者
睇d唔睇d就當自己啱晒

個啲應該唔係hxh迷

我都記得別天神

火影睇到訓撚著
點解佢地可以討論咁耐

係火影特別多呢D POST，
成日都喺度傾埋D「點解乜乜，點解物物」，「如果乜乜，如果物物」，
D野又要冇討論基礎，又唔會有結果，都唔明點解傾極都唔厭。

我自問都係火影fans，但真係睇唔透。

巴打說出重點來 但都改變唔到火影係屎既事實 不過你都算係清泉

其實大家都係9up下
冇野講咪講呢d
咩千咩雷果d
係人都知雷>千
咪一樣幾十個post

真呀

冇計 火影可能係咁多動漫之中影響力應該最大，火影激發左好多次文化出黎 d鬼佬中東 東南亞南北美都好撚迷 係fb ig youtube都特別多改圖/meme/design/世界觀既野 慢慢就會發覺真係有人當左火影係一種信仰精神

無可否認，反派黎講曉真係幾吸引，角色素造得幾成功，直頭影響到現實既人去cosplay佢地做義工幫助社區，改變世界，某情度黎講火影都幾有史詩式

火影撚 好玩唔玩玩屎
所以影響到班on9冇腦

屌你老味 笑到仆街 火影撚成班用高達打飛機不停螺旋丸 走去笑鳩人3檔4檔

火影雖然有缺點但改變唔到火影世界第一既事實

世界第一on9?

同op 無得比

迷得果班小朋友邊有呢啲批判思考

兒登係咁上下 其實好正常
以前話火影好睇都冇乜人會認同
尤其忍界大戰連載嗰時 個個都話on9(雖然疾風傳開始我已經覺得麻麻)
嗰時啲細路大咗 識上兒登
童年回憶蒙蔽咗作品本身既質素 咪話神作囉
外國更加唔洗講啦 不嬲外國受歡迎既都未必好睇 你睇吓龍珠就知啦

真 童年回憶 童年係會令一忘記個樣係屎

班火影狗咁撚垃圾 講中咗啲野 連入黎駁都唔敢入黎

我踩到試門班垃圾都唔夠膽駁我

火影撚唔敢拎套野同hxh比
因為自己都知hunter>>>>火影

火影＞＞＞＞＞op

火影狗搵啲實質黎駁啦

班火影撚搵舊屎黎比自己套野

班垃圾火影狗唔膽出黎 可能block咗我 希望咁多位巴絲幫我send啲po去啲火影狗到

其實動漫fans, 一向都係嘈埋d無結果的野架啦，套套都係咁，唔係火影獨有

最睇唔過眼就係佢地班垃圾成日搵人地套野黎比 但明明自己套野同人一樣 屎比屎 你有見過我開po笑one piece? 因為one piece班fans冇咁串

個個po都見到刀劍世界第一仲on9

Sor鳩 我投ller

火影撚駁唔到？

慘得過火影完撚咗都咁多人討論
火影世界第一

自封
火影撚永遠活係自己世界 連個名都係改做弱智主角

樓主你又講得無錯
你都唔明點解成日有假設性問題

咁你到底係邊個世界見到咁多火影撚呀
你自己放大黎睇咋, 冇人會咁著緊, 動漫撚之中你都算最戇鳩

火影世界第一

笑撚咗 俾哂圖都話邊撚到見到 火影撚隻眼選擇性失明

不如你講下你套野咁垃圾 啲設定亂鳩咁黎 變哂機械人大啲 都可能咁自豪？ 個主角成個智閪咁鳩叫 黎黎去去得螺旋丸 唔夠人打就鎖血爆九尾 咪又係衝動撚一個

打錯哂啲字 sorry 再打過
不如你講下你套野咁垃圾 啲設定亂鳩咁黎 變哂機械人大戰 都可以咁自豪？ 個主角成個傻閪咁鳩叫 黎黎去去得螺旋丸 唔夠人打就鎖血爆九尾 咪又係衝動撚一個

講影響力邊有可能夠龍珠黎。。。

完全中哂

對我黎過火影去到疾風傳就已經完左
成班仲係令仔果陣就真係幾好睇既

人地鍾意睇關你撚事咩，人地鍾意睇套嘢嘅原因係乜到你去judge？
一有唔合理我就唔睇咁我第一時間唔會睇動漫啦
各自為政就最好，係好係壞自有公論，除非你信心低到覺得要靠你自己黎平反啦 可惜見唔到幾多人黎撐你

𡃁仔嗰時真係幾有忍者feel 佐助同大蛇丸打嗰場幾正 好多忍具起爆符同豪火球術配合嚟用 係樹林之間用鋼線遊走 但之後變哂超能力大戰 有少數既打鬥都仲叫有啲計策嘅 不過忍者feel真係冇哂

啱啊 人地鍾意睇開你地班傻閪鬼事？

真係好好笑 又講駁唔到火影啲設定垃圾就話關人鬼事 啲火影撚就係咁垃圾

屌，起左樓主底，原來係op狗
唔唔洗係到扮中立咁辛苦
係到狗咬狗骨

我既post都係講緊有啲篇係垃圾 尾田又係破壞自己設定 啲火影狗選擇性睇唔到野？ 駁返啲point未

其實係真hxh迷唔介意睇唔明
佢好多角色嘅台詞我睇左好多次先知佢暗示d咩

我只係知hxh迷唔會用人地既漫畫黎比較 啲火影撚搵埋啲垃圾比自己套野 又唔夠膽比啲高質既野

世界第一

以前夠大把人撐op踩火影，又唔見你開post
依家掉返轉就起曬鋼，好難唔認為你係op撚

搵出黎 搵到就cap圖開post同op撚開世界大戰 我就話兩舊屎冇咩好比較

自己搵啦，火影忍界大戰個排係咁比人屌
再借啲意吹奏下海賊
根本兩套野都係後期爛冇撚分別
唔明點解要互相踩對方

說出重點來 咁點解師兄唔係去火影撚post講依句？你係重有啲人性既就去屌你啲火影狗朋友 唔單止op俾班火影狗踩過

你影衰緊op撚咋
做埋啲低智行為諗住還擊
講到尾原來因為火影撚踩親你條尾

你覺得我係因為op開post? 火影撚就係智商咁低

如果唔係你做乜鳩貼張圖出黎當駁咗
人地咁做你就要咁做
小學雞智商

原來火影撚係自我中心撚 火影撚屌人就得 人地屌返火影post就話關人撚事 雙重標準到

同埋你有乜撚野point出黎俾我駁啊？睇過

做咩啫你，開新post搏人睇唔到然後冇人回你當自己贏咗？ 死返入去嘈啦，阻撚住晒人地睇動漫台影響人地正常討論

以戰鬥智商黎講,海賊王角色個個打交都唔用腦, 蠢過火影角色好多...

我又冇份插one piece 係你地低能插黎插去影響動漫台

我有入去同班傻閪開戰 你睇唔到？追下post先係到吠啦傻閪 係你班垃圾駁唔到只係負評咋喎

冇人應你就咪鳩開新post啦
咪一樣冇鳩人應你
個個好似你咁得閒咩
不斷開新post影響人地正常討論
你影衰緊你自己咋

我重以為你個傻閪係火影撚既代表 改埋主角名黎回我 點知話自己冇份插op 冇份插就走返入狗屋啦 衝出黎柒 係都要俾人屌先安樂
我開post一直係屌緊啲用自己套垃圾火影去比較其他既動漫 姐係你所講既低能插黎插去影響動漫台

你開咁多個把撚

駁唔到啲point就扮死狗 話自己冇份插one piece
諗起依條友